有無人做過hku space ea?

究竟好唔好做..?
前幾日收到offer..
紏結緊做唔做..

EA II

邊個部門 想in都無份

Facilities and accommodation..
唔知多唔多野做..
巴打係咪fg?

你in完幾耐有offer

2日就收到call..
我個係hea in.. 以為佢會唔請..

人工幾多？AL幾多日？其他福利如何？

人工16k.. 18日AL.. 可以係學校clinic睇醫生

我都係, 想In都無

邊個campus?

返幾日？ 18AL咁多

fg就做下lo

好啊 我add你

唔係fg

未知

18日

EAII都18日AL
咩世界？

理想世界

巴打可以tg傾下計？

Id pls!

謝謝

OA 都18AL

做住先，佢starting point算唔錯。

報左，但未有反應

歡迎搵我傾

報大專ea,有冇得批量申請？報hku 要次次再打資料好煩

Hello!
想問下知唔知A&F team係咪伏？
我知道要做接待同返shift..
但當時我係亂in..
pc test除左中英打字 excel淨係做左一題 之後都做唔切..
無諗過佢地竟然請我

好似無

歡迎你！
可唔可以tg傾下計？
Tg: kaokaoryan

想問下你有咩感受？
知唔知a&f team好無做?

係咪要有ugrad先請

淨係知要去counter做接待同要返shift

有d post寫中學畢業就ok

請問你係咪做左一年就無做？
你係contract?

下邊位巴打都答咗你
其實就係book房、room setting、分發material 同埋counter幫人答名之類
無話伏唔伏嘅 其實都係幫啲學科部門執頭執尾咁
返shift感覺上都幾好 應該有得放平日

非學系都要睇下咩部門
淨係聽講每年5-8月 做入學部嘅會好鬼忙

樓豬in完兩日就收offer

間間大專都要referee
可唔可以直接無視佢 交申請

一個月內可以即日走
我岩岩簽完約

是喔

我無喎
你報space?

報hku cu edu hkuspace都要
不過暫時得hku係強制要

想問china business 伏唔伏
好似冇點聽過咁
聽講會係hku返

其實點先可以係岀面centre 返？hku好遠

要睇你報咩post

返左幾日啦

返成點阿？

如果excel part整衰左係咪冇機？

暫時好悶
大部分時間自己睇note屎
同事(表面)ok 但無咩後生

有冇人知EA II China business 呢個post伏唔伏啊

未必啊
我個時excel炒曬 最後都請
我覺得最要係interview表現+experience

多唔多ot呢？定多數準時6點收工？

作為佢兩個不同course既post grad學生
想話你知
就係一間内部極度混亂既
學店

利申: 讀緊 SPACE
SPACE 職員好幫忙, 效率很高, 比他們大學本部好得多

咁eo呢？難唔難考

岩岩in完